再創世紀4

繼續

停電

想同鄧佩儀隻揪

又係阿旺放料？

原來得番15集
做咗一排都無乜noise

以後都唔關我事呀!!!!!!!!!!

仲有咁長

成套野無焦點

網上飛住睇睇晒43集

勸大家唔好有期望

賭城群英會仲好睇

跳躍事業線有hana唱2首歌
有ali特別演出

兩首?

yes

點解唔比joey or jinny
要做咩先比兩首

菊子喬係咪做咗新一姐

點會

曬埋淫腳wor
若雞仲邊有定企

咁短又瘦 無咩性趣
jinny呢d先正腿

同埋借位 好似話有紋身 右腳囉

比你講多次

完全無美感

講真 腳街度大把正過佢

綜合計 左最正 完

左梗係啦

連詩雅

歌神拍蠔主題曲

Niki

頭先馬神第一集 已經 KO 呢套咁多集

認同

估都估倒係leo背後叫林師傑咁做啦 leoD計謀咁屎既

林師傑 著恤衫打呔 都無個款

其實萬同leo有私怨，萬搵人做再生能源都唔會搵佢啦

安仔好柒

拍蠔舊野係咪永世唔駛推出

比比鳥隊team得一條友做

鳩拍豪個角色其實係咪做廢人？

呢套嘢劇情好似 keep 住有嘢發生, 但就一直都好平淡, 無起伏咁

女人嘅妒忌心真係好得人驚

6折條舊菜咁重粉既

一句講晒 無火

係。 所以悶

入房出下火啦

yoyo段片個男人係邊個

好野梗係唔第一時間出

諗起apple

條女好樣衰

james 個時靚

拍蠔係咪今集鳩嗌以後都唔關我事

袁偉豪由頭到尾都係自私撚

無諗過呢套林文龍型過安仔

露溝

林文龍都係要配mall姐

睇睇下ella以一個太子女黎講
行到依到都算係咁

辦公室裏 咖啡廳裏

偉基百科

柏豪係咪演技大爆發啦

以後都唔關我事呀

柏豪好好戲

袁偉豪勁仆街

黎料

香港it就係咁搞死

最期待嘅一幕出現了

柏豪視帝

屌

邊個識做生意d
On9 比比鳥

等左好耐啦

以後都唔關我事啊！！！！！！

公平咩 2018版

其實我企程凱嗰邊

好on9

2個啲戲睇到好尷尬

以後都唔關我事啊！

就係為咗睇呢幕

神級演技

係房聽聲都feel到d戲

比比鳥好撚嘈

一個無表情 一個做多咗

呀呀呀

袁偉豪由頭到尾淨係識叫人體諒佢

等gif

一向科技產品要擠牙膏式咁出先會賺錢

係，唔係既話ps4出早左十年都得啦

啲咁衝動嘅角色吳卓羲做都啱feel

佢兩個搵唱k bosco做都一樣

尻柏豪識研究嫁咩

蘋果其實出到iphone 15啦
唔通即出咩

宜家研發緊ip 30啦

個個都唔同你講你有無諗過係自己有問題

原來分手就係扔走人地既野食

阿爺幾時死

兩套都hana片尾

拍蠔咁快上神檯

周柏豪係咪同靚湯散左？冇睇幾集

嘩屌個老豆打橫黎講

套野都戇撚柒鳩

有咩理由
佢贏完個比賽時
唔係同佢簽死約

咁如果有人出一百億係咪又要楊怡負責呀

超典型廢中廢老

真係打橫咗

On9 後來有第二間叫價高d關佢鬼事

標準劇情，同老豆老母鬧交鬧贏咗，佢地就開大技

程凱唔係靠兩個手足幫，撚整到嘢出嚟咩

我都想用呢招 唔夠高lv

換左心

做咩事

好想屌。。。

重獲新生

賣廣告個陣個畫面究竟係邊個設計

去完新疆來

換咗個狼心狗肝，變咗大奸角

桌生扮傷?

性情大變

大如山暫停

變左做獸父

佢老豆on9

咁idea不嬲最值錢，落手落腳做果d可以比較易搵人取替

去咗瑞士換心？

Yoyo條腿好撚正呀

但個妝

我這樣討厭

好心作怪之再創世紀

有冇人知結局係點
楊怡郭俊安 破產
比比鳥 變首富
周麗淇 成功守住公司坐穩
係咪大概係咁

又有李成昌

黑化咗

想返嚟鬥自己個女？

誠哥退而不休

仲有茶餐廳老闆標哥／山哥

究竟做乜撚野 自己個女叻都黑面

做乜嘢變奸角

魔性 卓啟堂

換左個邪心就變奸

D劇情真係好唔合理，自己親生女生性接倒手生意都黑面

奸左咁多, 係咪想踢走個女 搶返個主席黎做...

其實有點多餘，以周麗淇個角色設定，你想做返主席你講就得㗎啦

卓生完全搭唔到嘴，塊面黑到

好撚on9個戲情

本身都係奸，胡楓講過當年佢入股救天蔭之後賤賣左好多天蔭既資產 所以胡楓想佢個孫入傲堂董事會

死廢老唔想退休，但又覺得自己係公司無訂企

D 綠葉演員同一晚見幾次

其實大把叻人係咁 難怪後生一輩咁難上

加上香港人唔鐘意認老

其實咪即係好似D廢老死都要霸住個位唔比後生上咁

在天宮負責編織彩霞的織女〔郭羨妮〕不慎把「雲梭」掉落凡間，為怕王母娘娘〔梁舜燕〕發現，遂與情同姊妹的喜鵲〔唐寧〕偷下凡間尋找「雲梭」。織女在凡間偶遇牛郎〔溫兆倫〕，牛郎不辭勞苦為織女重造「雲梭」，織女芳心暗許，自此常常偷會牛郎。

此事給王母娘娘發現了，織女被急召回天庭。織女不願放棄真愛，寧願放棄仙界的－切，流落人間，牛郎則被王母娘娘洗去記憶……

另一邊廂，喜鵲為求早日成仙，不惜偷取財神比干〔歐錦棠〕庫房中的財帛，接濟窮人以換取功德。比干發現後告上天庭，喜鵲從此與比干為敵，更於發現比干為無心之人後，給他裝上狼心以戲弄他。比干自此性情大變，不斷迫害牛郎織女。喜鵲至此才知闖禍，急找九尾狐以取回比的「七巧玲瓏心」。

睇哂愛奇藝版，中後段其實唔錯 但收尾有d急

d咩劇情黎架

兩個仲可以坐係度鳩噏

周麗淇
好心作怪2

其實我覺得套野第十集左右已經ok

加埋老豆反cup 覺得會ok

咁on9 ....
有錢佬點會對付個女.佢明明最錫佢
生意遲早要交比下一代啦

得十集ok d

次次話親佢一把年紀就勁黑面

咖啡機

智能咖啡機

其實咁嘅offer都唔錯啦，周柏豪淨係想人哋乜都唔理，淨係畀錢你

傲堂=大清
堂哥=乾隆
Ella=嘉慶
高哲=和坤

個網站唔通香港註冊咁on9 ,無得走數

gloria咪鬼做炸兩啦

袁偉豪先係最自私

未返到屋企睇 但睇完留言都估到
又係老豆換完心黑化埋
跟手要逼個女交番權力出黎
嗰d無野黎做既劇情

你見到人地出面offer都係咁就知walter既要求其實係好正常

完美先出得街嘅野根本就無底深潭

藝術家脾氣

佢根本唔識企喺walter角度去唸

其實佢想做返主席嘅話開聲咪得
反正佢個女都唔志在

Steve jobs

佢個女真心膠想佢休息多d，唔俾返個位佢

比比鳥點變首富

基金佬

老豆始終放不下大權

商戰劇
十分兒嬉

Lily 本身唔係有個男朋友架咩
又同另一條友係bar蒲 snacks?

咁steve.jobs 係勁好多

黑面神

又踩港

好想屌 好正

係
睇唔出個老豆D野心

知

阿旺比大鼻出賣再加有腦退化
大鼻自保出賣阿旺 食全餐

比比鳥每次話件貨最完美 轉頭又創作最最完美無限loop

周麗淇同大鼻做戲搞阿旺

完

我要走了

條女個格好淫
又大波

咁大既
真人係咪咁大, 定係zip

爆多次個心

老豆好葡萄

魔鬼

無電腦 似騙局

有午睡一個鐘

袁偉豪搞衰咗個眾籌，拍下籮友就走

可以扑埋女職員

班友hea過打政府工

胃乳心

對鞋柒到喊

潘翁好波!打走周麗琪

午睡 點解香港冇

塊版不如唔好整

兩個細蚊女學人玩商業

究竟鄧英敏個立場係點

個老豆都歸位
ella仲咁上心

尹詩沛 D 戲
好過呢套劇唔少人

個老豆on9

嘗試過權力既美好,點會輕易放下

電腦唔落密碼
咩公司會咁on9

個立場係無立場
佢個演法都唔似大公司董事

肥圖兒穿黑洞

老豆才是big boss?

幾正喎 淫腿 淫鞋

好索kelly

之前收得咁埋
依家又會比人起到底係克網老闆

牆頭草

成個小丑咁

都係西瓜靠大邊

大公司董事只係想賺錢, 但唔想諗野, 邊邊話事咪跟邊邊

可能卓啟堂搵人做佢

黑網條友都似遲早會反高哲

比比鳥演技重賞

跟左10幾年儲埋儲埋爆佢一獲

高哲醒字派點會冇試過佢

但老豆只要講得強硬d，個女都會比番佢架啦
反正老豆依家換咗心中氣十足，比番佢係遲早嘅事，佢本身自己都講過只係暫時代替

尹詩沛幾時同ella好返？
做咩提佢water 走？

沒事兒沒事兒

img]

回錯

又係李成昌做老豆

岩岩個套又係老豆 呢套又做老豆

李成昌係拍完跳躍個廠直接過黎

呢度靜咁多

咁仆街嘅

其實羊怡都仲有少少良心嘅

呃個frd𠱁班非原居民去塊廢地

咁都叫有良心
明知無路都仲去呃 嚴謹 氹班村民

送班廢老去荒野

始終比個老公影響左，其實都有啲掙扎

冇路班村民會唔知？真係當全部人原始人

好想同楊怡瘋狂做愛

仲義正詞嚴有哂道理咁

其實真係睇唔透楊怡係咪真係動之以情

Nicole

條女同高哲夾好哂

Lily個淫閪格真係好正
令到人好想狠狠咁砌佢幾鑊

ella落唔番黎 橙

Lily正到

莉莉上到床一定好撚淫

抖多半年睇下你會唔會死先

條仔gay到

發展大嶼山 ？

DKLM

中+欣呢度係香港邊度

點解溫哥華靚咁多

加拿大

應該係加拿大

收地好過填海la

隻手好好J...

黑社會

佢全部都係溫哥華拍

野心家卓啓堂

好撚賤

搞到好似偷情咁

大步欄過都唔化 仲唔放手，比後生搞，享清福

覺得自己換左心又可以繼續慢慢玩

你叫大劉放手俾劉鳴偉搞

好似誠哥都係而家先肯退，又積極研究長生藥

4億都無？

jm9

做乜鳩

以前我聽損失4億會覺得幾大筆錢，今日發覺原來好少

有無gif

好尷尬

ella做生意已經變專家

又係卓啟堂個屎忽鬼

4億濕濕碎

冇左4億仲咁開心

咁少，搞咁耐收地，只係4億

3p

阿旺好柒呀

起個島用成萬億

改變土地用途，賣樓

佢志在要撻地

無睇前面 阿旺兩個點解咁開心

卓啟堂好撚煩

起樓fat fat

胃乳心同niki企埋一齊
對波真係好大對比

gm

出手趕個女走

強佔位置

開始架空niki

卓啓堂坐左主席位

個表情咩意思

屌廢老想坐關愛座咪出聲lo

清算

夾硬搶翻D野來做，堂堂主席要坐細房

自己女都信唔過

卓佬換咗個奸人既心？連性格都變埋

條仔個波仲大過niki

佢咁鍾意一係索性比番佢算9數，反正以前都係佢做開，ella都係被逼先做

阿旺

本身係奸

堂堂上市公司主席咁樣做傀儡唔會整跌個股價咩

不嬲都係仆街，係估唔到連自己個女都忌諱

其實niki同羊怡係咪一樣大

比反哂d野老頭算啦.總會有人激到佢老頭中多次風

郭晉安有新gif

係咪抄al pacino

拎左30公頃 就覺得好大

忌才

香港無咗一萬億

中段變成首富，同日知道老婆懷孕，他憶述拍攝時為了豐富畫面，即興要求加跳舞戲：「我上網搜尋到《La La Land》（星聲夢裡人）有場月下跳舞戲很精彩，我提議我們也跳舞慶祝開心一刻，阿怡說很難，但是她又做到，也多謝導演配合。」

Aeon?
一田?

點間百貨唔係咁樣?

其實主題曲最後企係山頂果個人係邊個

前一個畫面係周PH?

但係最後個身形又似阿旺。

唔洗傾喇，一齊食花生啦

好似港台劇……

好似係阿旺

玩下大6妹算 洗乜認真打工

終於有電腦用，唔洗用大字典了

黃衫叫咩名

求黑色北姑舞動臀部Gif

啲支那雞

4P中

陳自瑤正淫西

大陸妹真心正
一定要娶大陸妹

楊: 我唔去你應該都唔好去
yoyo

上埋去住啦

召喚紫色摟屌裙。

2條女真係好煩

好似何雁詩

兩條女鬥嘴就已經佔咗一part

正十萬倍，屌你

Yoyo個妝好7，娘到爆，啲演技拍埋楊怡又差幾皮

我要大陸妹>>>yoyo

singal將yoyo個閪射到滿滿的

瘋狂做愛

le套野係咪想暗示班廢老老屎忽要淘汰

喂呀

戀權戀到咁

都好睇過後生果條線

品味差到爆先會負評

yoyo都幾夠pop 真係唔驚大婆搵人郁佢

名？

夾到

有個男人撐腰洗咩驚

楊恰係咪曬黑過黎，好撚正

阿旺d戲真係over咗

阿旺癲左？

林鄭

又係依段

佢啲戲

預言施政報告

講到好似已經成功咗咁

痴過阿旺

大嶼山

好似無以前咁礙眼

一個細島仔可以做到首富

肯定冇咁順攤

應該係要與時並進

買左季生股票就fat fat了

不過主角變咗係中國發展商

個妝真係敗筆

結局前見唔見到新樓

環保撚被屌

兩疊樓

套野冇乜張力，同頭先救護差得遠

用完即棄
嚴謹

個老婆冼鳩嚴謹喎

一萬億

兩層樓喎

有樓揸手, 有錢環保撚,正呀

楊怡啲戲好撚正

兩層樓就KO左正義撚

木偶呢個妝好撚正

唔係買人塊地
比個新地方人地住？

有幾陰質??

李成昌仲有個仔做救護

又視后又靚女 又鍾意含撚

啱喇，屌柒廢老

真係有報應 D官就唔會咁撚幸福啦

係食雲吞麵

撻新地冇路去

楊怡真係成套戲唯一值得睇既地方

冇報應㗎

邊有咁著數，俾哂錢收架嘛

唔夠人哋講就攞個老豆身份去話人

到底佢老豆有啲乜苦衷

忠直冇錯既

廢佬行為

為左骨氣

d老屎忽唔淘汰點創世紀

其實講到尾佢老豆都係自私為咗自己

仇富老豆=連登仔
編劇都幾仆街

中國人奴性鐘意做地底泥先叫係好人，就算有左錢都一樣

同埋原本係搞再生能源，而家變豪宅

以前木偶仲係過街老鼠 世界變

削佢左右臂

事前應該知架?

個老豆真係好煩
個女有問題咁你係咪都有問題呀？

野心家

傻西niki仲唔明

廢老

卓啟堂 爆出心底話

個女白痴姐，到宜家都未明老豆心思

Niki好慘 跳返舞算啦 反正有的是錢

講到出口了

個環評好似係臨時先話起唔倒風車，況且我收塊地番嚟做咩係我嘅事

但呃班村民去塊爛地，話有地方安置，呢樣堅仆街

真心膠來

胃乳深好正

你老豆就係想你嘅團隊一個一個咁離開公司咋嘛

又話幫我揾佢唔到

收皮啦

胃乳深睇睇下幾正

懶係高深咁

Agger

屌 講廣東話啦

個女突然咁有責任心 同自己老豆內鬥 其實個位本來都係老豆既

仲要扮分析呃觀眾 尷尬到

係唔係又要跳舞慶祝呀

廢話黎，夠打就打，唔夠打就走，掃地呀伯都識

睇住條廢物集集霸住個位就火滾

正爆呀!!!

求gif

正爆呀

好老尷

原來有一千億就可以做香港首富

GIF

講中咗

笑嗰下阿旺嚟

有30公頃 要發展
就會爆升 大嶼山有閪人咩

咁都未夠？

Yoyo

試下入佢中路

比老豆咒完冇仔送終即刻有咗

陳自遥根本唔靚，投入唔倒……呢d角色搵ali 湯洛雯做先合理

有聲

呢個有冇個順啲嘅版本

阿旺呢套d演出真係麻麻

呢套野真係好中二病

李嘉誠二千幾億喎

x哥都唔止

下，好正wo

長知識了

好心yoyo咪成日辣興楊怡，兩條友好煩

覺得明睎套價值觀無咩唔妥

眼太大又無神,皮膚又黑

呀旺又有錢又專一 貼唔貼地？

同胡楓一齊博上位？

呀旺同yoyo其實有冇路？

唔夠靚食唔落

除咗明知撻地係廢都調人去之外，其他ok

仲話唔係輸比賀天生 死廢老

阿爺幾時死？

修哥

太平山

郭晉安成個老mk咁

咁嘅年紀就咪再諗生意同公司啦

馬志強

原來佢個口好大

拍廣告咩

你同誠哥講

屌，郭晉安咪笑啦，一笑成個on9旺咁

楊怡個樣好完美

條氣唔順姐，比人屈咗幢天蔭中心

係咪扮緊李安納度 華爾街狼人

衰係個敗家仔手上

個鼻

no ball

No balls no future

其實個仔單野由佢出嚟咪算囉

生仔

阿旺一笑就成個阿旺咁

個樣

卓啓堂係要俾人串

咩地方黎？

真係好正

明明比郭晉安害
佢係咪唔記得左

地主會

呢套野40 集??

個笑容有 D 阿旺 感覺

楊怡同周麗淇你要邊個？

我要周麗淇

但阿旺成個上位過程都係負碌咁

一開波就靠人個仔屈咗幢天蔭，之後大嶼山塊地又係環評突然有問題

有邊個會同程凱合作到呀

ko自己個女個project讓個首富位比人
天才

點解林文龍要幫周柏豪

成世都唔會交到貨出黎

收返爛地就爆升 真係兒嬉

智撚家居 以後都唔關我事呀

其實個俱樂部係邊到

人地有計劃架 環評個D佢一早就知 只不過班老野睇唔知

咁辛苦上來就係為左同班有錢呀伯飲茶

改變土地用途，一集就改到
仲要係大嶼山，然後做首富

老豆都估唔到塊地唔掂

最後 楊儀應該怕生仔冇屎忽
良心發現

套嘢有三句金句

緊係周麗淇,超級靚樣+長腳

應該係想削權，咩都唔比個女搞
同埋真係一心打算收到地的話都係做風力發電場，所以覺得都唔會賺到好多

佢要做好人ma

垃圾廢老廢爐俱樂部

笑死

我要楊怡個家姐 女人味同溫柔

大家高手料就難拎嫁喇，除左上來互串我唔知得到d咩

優越感

一早去老人園同復康中心得喇

依堂伯你換心呀

垃圾俱樂部,成班過氣廢老,入到去都唔代表D咩

富豪身份象徵啫

唔知係咪本身角色設定係咁
佢演得冇咩沉實穩重嘅感覺，唔似一般大商家嘅形象，似熱血青年多d
都係做唐立言呢類衣冠禽獸嘅角色最撚正

比比鳥真難頂

卓啟堂 好心你啦

幫佢打工真係喊三聲

咁都唔明就死左去啦

tvb解說

比人壓價

80億

木偶哥好撚樣衰

呢段拍得唔錯

郭晉安啲戲真係好撚廢

多左120億現金點樣會谷種都無得食啊

仲有120億,就算同人分點都衰極有限掛..

楊怡勁撚到d戲

引佢托股價

agger

李成昌無處不在

擺晒D希望落個MK仔身上仲好意思講

仲要8、9點半都係同一個look

靚湯仲有戲

思思真係好靚

頂你句野

串77

the one

柒咗仲串柒柒

明影射某人

yoyo衰咩

咁都比你估到

迴光反照

其實郭晉安有無偷食yoyo? 做咩集集楊怡都係到針對yoyo?

害完人又救人

楊怡係唔係聽錯咗，其實個醫生係話佢死咗

830 做工頭害人
930 做醫生救人

積陰德

痴撚線楊怡搖到咁 李成昌對眼眨都唔眨下

做乜9 卧底見面咩

屌你兩個可唔可以正正常常 面對面咁傾計

林文龍點解可以演到完全令人唔知個角色係咩性格同諗緊乜

見親林文龍都忍唔住笑

程凱 = Steve jobs

食屎啦你

條友咁大牌

周柏豪性格差到

而家好似niki求佢哋合作咁，明明程凱宜家都等緊錢洗

D戲咁屎就收皮la比比鳥

大牌到

佢D idea 又唔係咩劃時代

無筆直無deadline
養你一世好無

咁撚大支野

屌啦
到你死嗰日都唔會100分架啦

件大陸雞幾正

貼身....

笑死人
原來咁樣講就有人投資
等我學佢發圍先

依家 高哲見面間coffee shop有無人知喺邊*

又黎

哇胃乳深對波大到

又有成米七高

又係廣東雞

呢條都幾靚wo..

惹愛滋啦

條女好似以前皆大歡喜有條女

支那雞

walter變到同個老豆一樣

講堅？

查查又出場

竟然sm留左係呢到

鳩up

大陸妹淫到痴線
我都想屌

個flashback咩黎

葉榮晉？

俾人 ？

袁偉豪俾人屌過屎眼？

佢老豆黎

MANA cafe, 係上環普慶坊附近

唔該哂！

真實環境無咁靚

即係拍果陣有大執過個景

梗有, 夏天去仲要好焗好多蚊

唔怪得呢套嘢嚮支那仆直

周柏豪個角色設計得毫無說服力，想寫成佢係一個不羈嘅鬼才，但編劇眼高手低，變咗個吹水hea王

有無同偉豪溝條女

星2既...

今晚講咩

niki見周

卓啟堂賀天生你兩個抄我concept
你兩個都係賊

我出左去食飯 我想問跳躍今集點

返緊屋企 兩套都無睇

跳躍好撚好睇

load左一陣先get到你講緊咩

又瓔珞又容音 梗係啦

寫到佢過分完美主義又自我中心咁都算
仲要一開始個角色形象已經係勁無賴，無論大事小事公事私事都係使人唔使本，功就自己拎哂
做唔做嘢全憑心情，Walter催佢交貨果陣佢交唔到仲要係度打緊機，然後可以屌番人轉頭，好似d小學雞比老母催做功課咁

有無人知ella同lily之前去tea果間係咩餐廳黎？

lily 向ella淋水果間?

係呀，係套劇入面都出現過好多次

覺得似係深圳景

佢係劇入面叫鄉村俱樂部

睇延禧定再創好呢

大門並沒上鎖 卻為何

忽然停了電

冇電咪即係冇鎖
好似係

停電出唔到去

周麗淇好靚

識貨

發燒個陣係咪會開行冷氣+風扇

你個掃把鐵做架啵...

好撚on9

又係得300萬

300 萬好快洗晒

咁都唔夾走佢

On9佢好兄弟都控制唔到佢
仲投資咪即係倒錢落海

死得喇 無deadline 傲堂執笠都出唔到貨呀

仆__好人當賊...

睇富二代我j niki好j過咩超蓮啦

香港人黎

袁木豪近排睇相殘左好多

都係香港人

柯永全？

一睇就知三個老千

set個局咋話?

奶爆胃乳深腳爭

2百萬點過下半世

幾集冇追,潘翁拎返主席個位未

可以起發電之麻
唔=唔可以起豪宅

布仁傑同布偉傑有咩關係

鬥戲屎

未

程凱真係好垃圾

狄仁傑D FD

有冇覺得比比鳥好on9

D 戲真係 on9 到呢

名義上唔係但實際上係主席

其實應該無人明點解佢會生存到

niki攞公司錢出嚟貼仔

有無人覺得丁子朗同另一個黑黑地正過pakho好多?

成間公司得一條友做野....

成日以為自己好有才華 發d設計師脾氣

邊個黑黑地

字幕

傻強

程凱真係好撚垃圾

咪比你呃緊囉

智能家居
要涉及幾多電器,安全...
幾條友就做到??

比比鳥唔係最後做到贏家啊

跌比我丫

激將??
激鳩你發奮

ella激將法

兩球 當叫隻鴨

弱智能家居

比比鳥d戲好唔掂

有冇ella最後個大頭圖

Ella仲醒過木獨佬男朋友

niki

根本on9

不行了

好靚女

二百萬，咪當掉左囉

好想比周勵淇瘋狂跌錢比我

好鍾意見到呢啲藝術家脾氣嘅人咁嬲

咁目中無人吖嗱

如果唔係事前睇過le張圖真係會沉船

細路仔

鼻哥窿

D 戲

搞電池連基本lab都冇 九唔搭八到

阿業黑黑實實好型棍

好正，可唔可以掉一百萬比我

費SIR

呢套真係好悶
佢自己整個trailer仲好睇

咁細個就咁撚醒 ？

呀旺D戲真係

退緊步

林文龍啲戲屎到一個點

搞金融扮好人

朋友？當你水魚咋

比人呃?

呢2條友係味呃佢錢？

天仙局

兩位叫咩名?

唔係

端兒

未睇已經知

袁偉豪又搞禍人地

條大陸妹

灰衫條友真係好唔老實

呢條大陸妹正

唔紅既網紅

on9,又唔係變性,有咩問題

ok啦 佢個性格係咁

屈佢賠返一千幾百萬過人啦

網半紅

呢條大陸妹西住面砌

有冇覺得比比鳥個角色好黑人憎

木偶哥仲未仆街嘅

詹少

幾時整死佢

楊怡

呢條友痴線㗎

其實係個頭同排牙出事
但個樣過左咁耐都好正

為林師傑度身訂造啦 d咀臉

羊怡 niki 2個冇皮但好正好靚

你仲唔陷...

黑化

詹少要仆街了

好好戲呀

醒哥

第一腳咁假既

富二代絕後

你仲唔死

專扑佢下面

軟弱無力

幾好笑

詹少抵撚死

有羊怡比你地要不要？

阿旺：正爆呀

屌,
無仔生睇醫生

一定會有報應架

我要niki

要要要

前幾集無睇
林師傑知道自己俾人揾笨柒未
定係佢本身口臭俾人打

本身得罪人多稱呼人少

玩腳？

玩鼻

口波腳鼻是但一樣都ok

又賴報應
有報應終共D官就唔會咁撚好景啦

要

口臭啦，成日話人地以前幫佢抹屎忽

佢兩個仲要同年同月同日出世

睇緊延禧 唔係好想睇

收皮啦臭閪

條女

有冇人想屌呢個大陸妹

個大陸妹好撚煩膠

想搵碌鳩塞住佢把口

我以為林秀怡嚟

48集 啱啱升令妃

那又怎樣

條女好靚...

起碼有90分...好想屌

呢個正好多

屌鳩鋰

調教佢

係咪傻強黎

有條大灣妹唔想睇

周柏豪好能煩

係

比人呃, 細路仔

唔呃你下世都無貨交啦

慢慢好睇返而家

點解搞電池連一個lab都冇 就咁搵堆底板砌下砌下就算

尋日見到都唔覺

paul席

以為你係無腦有錢女

周柏豪係咪有d輕度弱智
連講句對白都唔掂

柏豪on9啲定何廣沛

屌左好多劇 90%都係咁讀

柏豪點輸

佢成套戲都係得一個表情

余芷慧

都係paul U d fd

paul Y

完全二奶樣

痴線,又要打J

睇周柏豪啲戲真係好尷

睇相麻麻

40歲女人黎計 佢保養得唔錯

吳卓羲鳩啲

條大陸妹叫咩名

周拍豪究竟有無一幕係完全唔會嘈

google好多相都靚,又長腿又slim,接近
極品...

卓啟堂究竟又有乜鬼主意

加埋楊怡3p就正

搶左佢個女單生意 自己跟返？

柏豪on9好撚多啦
何廣沛起碼肯做嘢

俾d細parl席佢跟

潮海咁撚高調

稱職oA

又臥底

OA咁樣做嘢俾人屌死咗啦

同明玉又係96年

又唔面對面講野啦

人地都已經識做，自己搞第二啲project，仲要搞鳩人地

一姐起歌

jinny

滲透得咁表面,真係當自己做左野

撞靚湯隻腳
等我幫佢奶下療傷

支持jinny去蛋記

可唔可以cut 左個角色去...

咁樂曈典算

我要鍾嘉欣+靚湯就夠

講咁耐都未入正題

鍾嘉欣

鍾加陰對條主線有咩影響

jinny好似軒仔咁帶起真•樂彤

究竟鍾嘉欣戲份有幾多。。。

靚左

睇到扯哂

鐘嘉欣真係屌打哂其她女

算啦 散亂到

要錢就找人

要錢先搵返人

女人

要人幫又當無事

jinny有肥圖

臭雞

對duncan做嘅野有影響

好靚

工具人

仲要個樣冇晒事咁求人

有事鍾無豔 無事夏迎春

扮唔識

屌你老味
十年唔搵人
又話呢世都唔見乜乜柒柒
一冇錢就搵返人

鐘嘉欣個project就係10%

有事就叫人幫手

女人好鐘意呢句

水魚已出現

林文龍搭長途機快過 地鐵一個站

John塊面好方

中+欣正左好多

有事搵水魚 之前又講到以後唔好見 雞 起馬都派下波餅啦要錢

原來已經十年

以退為進

好心cut左小慧個角色佢
好柒，戲又屎

kelly真係好撚正

炫峰海岸

開晒記招,起唔到貨就GG

duncan好慘

得一句: 大家好我係程凱

陳貝兒好似想食咗周柏豪咁

哎呀

做咩cut 大鼻佬講野 係咪講唔掂d 台詞索性cut

老又殘

比比鳥已沉船

講乜鳩 連lab都冇 得幾塊爛底板試

盧宛茵平時報紙雜誌講到咩個樣無老過又剩
播片一講野就出哂事

成隻小醜咁

諗到講咩仲駛做編劇?

周拍豪都上到大檯

程凱同楊娜係兩姐弟

仆街女

真係慘

又吹奏大陸樓

原來你都知你會甩期

淆底

冇電冇智能家居 陰謀 屌

關咩事

屌, 死開啦

做乜撚

周麗淇係咪老過周柏豪

即刻係office張枱做愛先啦

人地受溝

因為係抄musk

識屌一定係屌太子女

我想插你

niki 做sp 夠

柏豪呢次醒
整舊電池最多搵一千幾百萬
溝到有錢女就唔係咁嘅數

Gloria

妳結左婚

又靚又有錢，識屌一定屌周麗琪

變咗溝有錢女做目標

我要屌西